В данном проекте используется **node js** версии **6.10.3** и **java 8**. Их необходимо установить перед запуском.  
Для того что бы подготовить проект к запуску надо сначала зайти в директорию проекта **~\adv-analytics\src\main\resources\static** и
в консоли написать **npm install**, затем написать **npm run webpack**. После этого что бы запустить проект надо в корневой директории проекта
в консоли написать **gradlew bootRun**. После того как сервер запустится в адресной строке браузера надо ввести **localhost:8080**.

Для того чтобы собрать war файл нужно написать **gradlew war**.
В качестве контейнера использовался **apache-tomcat-8.0.43**. Имя war файла должно быть **ROOT.war**.